天家

他問

你們可以一同分享對此事的感受

我說

若果真的有來生，希望他能如意地活一次

答道

他在天家生活定當很開心

可是

自殺者能上天堂嗎？

信主就可以。
雖然自殺的人剛好一般不信主。